msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "Audio.ChannelNumberAndIcon"
msgid "@property[parent.controller.transformedTooltip]"
msgstr "@property[parent.controller.transformedTooltip]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "Audio.ChannelNumberAndIcon"
msgid "Direct Monitoring Enabled"
msgstr "直接监听已激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioBusFxInsertsStack"
msgid "Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioBusFxInsertsStack"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "@property[parent.controller.transformedTooltip]"
msgstr "@property[parent.controller.transformedTooltip]"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Automation Mode"
msgstr "自动化模式"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Enable Direct Monitoring"
msgstr "启用直接监听"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Enable Hardware Monitoring"
msgstr "启用硬件监听"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Listen Active"
msgstr "启用监听"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Prefader Listen"
msgstr "推子前监听"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏（按Shift键安全独奏）"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "@property[parent.controller.transformedTooltip]"
msgstr "@property[parent.controller.transformedTooltip]"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "Automation Mode"
msgstr "自动化模式"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏（按Shift键安全独奏）"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioCustomChannel.BasicsContent"
msgid "Automation Mode"
msgstr "自动化模式"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioCustomChannel.BasicsContent"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioFXRackSlotView"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioFXRackSlotView"
msgid "Link to DSP"
msgstr "连接至DSP"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioFXRackSlotView"
msgid "This device has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "此设备已被停用，因为它产生了无效的数据。"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioInput.Narrow"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioInput.NarrowHoldAndClip"
msgid "Clip"
msgstr "削波"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioInput.NarrowHoldAndClip"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioInput.Small.Narrow"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioInputChannel.Basics"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioInputChannel.Basics"
msgid "Peak Hold (dB)"
msgstr "峰值保持（dB）"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioInserts"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioInserts"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioInserts"
msgid "Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖动效果链"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioInserts"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioMeter.Narrow"
msgid "0"
msgstr "0"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioMeter.Narrow"
msgid "A device produced invalid data"
msgstr "一个设备产生了无效的数据"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioMeter.Narrow"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsContent"
msgid "Automation Mode"
msgstr "自动化模式"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsContent"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendRackSlotView"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendRackSlotView"
msgid "Fader Flip Active"
msgstr "启用推子翻转"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendRackSlotView"
msgid "Prefader On/Off"
msgstr "推子前 开/关"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendRackSlotView"
msgid "Prefader Send Level: @value[]"
msgstr "推子前发送电平：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendRackSlotView"
msgid "Send Level: @value[]"
msgstr "发送电平：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendSlotPopup"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendSlotPopup"
msgid "Prefader Send Level: @value[]"
msgstr "推子前发送电平：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendSlotPopup"
msgid "Send Level: @value[]"
msgstr "发送电平：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSends"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSends"
msgid "Add Send"
msgstr "添加发送"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSends"
msgid "Drag Send Chain from here"
msgstr "从此处拖动发送链"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSends"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendsCueMixEmbedded"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendsCueMixEmbedded"
msgid "Add Send"
msgstr "添加发送"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendsCueMixEmbedded"
msgid "Drag Send Chain from here"
msgstr "从此处拖动发送链"

#: audiochannel.xml
msgctxt "AudioSendsCueMixEmbedded"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioSynth.ChannelNumberAndIcon"
msgid "Direct Monitoring Enabled"
msgstr "直接监听已激活"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioSynth.ChannelNumberAndIcon"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioSynth.Small.Narrow"
msgid "@property[parent.controller.editGroup]"
msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon"
msgid "Show sub channels"
msgstr "显示子通道"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "AudioTrack.Small.Narrow"
msgid "@property[parent.controller.editGroup]"
msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelConnectionsFirstRow"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelConnectionsFirstRow"
msgid "Sources"
msgstr "源通道"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelConnectionsFirstRow"
msgid "Targets"
msgstr "目标"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelFaderMeters"
msgid "Flipped"
msgstr "翻转"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelFaderMeters"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ChannelInputFXView"
msgid "Input Gain"
msgstr "输入增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ChannelInputFXView"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ChannelInputFXView"
msgid "Polarity (Press Shift for Individual State)"
msgstr "极性（按Shift键独立设置）"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector"
msgid "Channel Overview"
msgstr "通道总览"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.EffectSectionHeader"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.EffectSectionHeader"
msgid "Browse Presets"
msgstr "浏览预设"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.EffectSectionHeader"
msgid "Bypass (automatable)"
msgstr "旁通（可自动化）"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.EffectSectionHeader"
msgid "Open Editor"
msgstr "打开编辑器"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Empty"
msgid "No channel selected"
msgstr "无通道选定"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Inputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Inputs]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Outputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Outputs]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "Audio I/O Setup"
msgstr "音频 I/O 设置"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.Manager"
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Icons]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Icons]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Inputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Inputs]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Outputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Outputs]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "Audio I/O Setup"
msgstr "音频 I/O 设置"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspector.TabManager"
msgid "Show Channel Meters"
msgstr "显示通道电平表"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorColoredHeader"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorColoredHeader"
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorColoredHeader"
msgid "Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorHeader"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorHeader"
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorHeader"
msgid "Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖动效果链"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorOverviewCueMix"
msgid "Cue mix"
msgstr "Cue mix"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorOverviewSends"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorOverviewSends"
msgid "Add Send"
msgstr "添加发送"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorOverviewSends"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorPostInsertsHeader"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorPostInsertsHeader"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorPostInsertsHeader"
msgid "Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖动效果链"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelInspectorPostInsertsHeader"
msgid "Post"
msgstr "上一个"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelLabel"
msgid "Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelLabel"
msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击：编辑名称，持续按下：选择通道颜色"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "ChannelLabelNarrow"
msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击：编辑名称，持续按下：选择通道颜色"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "ChannelMeterDisplay.Small.Narrow"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelMeterDisplayContent"
msgid "@property[parent.controller.editGroup]"
msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "ChannelMeterDisplayContent"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: channeleditor.xml
msgctxt "ChannelOverviewColoredHeader"
msgid "Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: channeleditor.xml
msgctxt "ChannelOverviewHeader"
msgid "Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: channeleditor.xml
msgctxt "ChannelOverviewProjectChannel"
msgid "Automation Mode"
msgstr "自动化模式"

#: channeleditor.xml
msgctxt "ChannelOverviewProjectChannel"
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: channeleditor.xml
msgctxt "ChannelOverviewProjectChannel"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "ChannelPanFlipped.Narrow"
msgid "Pan: @value[]"
msgstr "声像：@value[]"

#: channelpanner.xml
msgctxt "ChannelPanTypeControls"
msgid "Pan Mode"
msgstr "声像模式"

#: channelpanner.xml
msgctxt "ChannelPanTypeControls"
msgid "Pan: @value[]"
msgstr "声像：@value[]"

#: channelpanner.xml
msgctxt "ChannelPanTypeControls"
msgid "Width: @value[]"
msgstr "宽度： @value[]"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "ChannelPanTypeControls.Narrow"
msgid "Pan: @value[]"
msgstr "声像：@value[]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "ChannelTabMetersTiny"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.small.xml channelinspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: channelinspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "Command"
msgid "Setup.Outputs"
msgstr "Setup.Outputs"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRack"
msgid "Cue mix"
msgstr "Cue mix"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRackSlotView"
msgid "Cue mix Level: @value[]"
msgstr "Cue mix音量：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRackSlotView"
msgid "Fader Flip Active"
msgstr "启用推子翻转"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRackSlotView"
msgid "Level"
msgstr "电平"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRackSlotView"
msgid "Lock level and pan to channel"
msgstr "锁定通道的电平和声像"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixRackSlotView"
msgid "Mute Cue mix"
msgstr "静音Cue mix"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixSlotPopup"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "CueMixSlotPopup"
msgid "Level: @value[]"
msgstr "电平：@value[]"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "DAWMacroControlEditBox"
msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Color"
msgstr "双击：编辑名称，长按：选择颜色"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "DAWMutableMacroControlKnob"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "DefaultStereoLevelView"
msgid "Peak Hold (dB)"
msgstr "峰值保持（dB）"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorHeadline"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorHeadline"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorHeadline"
msgid "Keep Editor Open"
msgstr "窗口保持"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
msgid "Macro Controls"
msgstr "宏控制"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
msgid "Show Inserts"
msgstr "显示插件"

#: deviceheader.xml
msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
msgid "Show Post Fader Inserts"
msgstr "显示推子后插件"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "EditGroupView"
msgid "Group"
msgstr "编组"

#: channelinspector.xml
msgctxt "EmbeddedChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "EmbeddedChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: channelinspector.xml
msgctxt "EmbeddedChannelInspectorInsertsHeader"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControls.Popup"
msgid "Auto Gain"
msgstr "自动增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControls.Popup"
msgid "High Pass"
msgstr "高通"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControls.Popup"
msgid "Pad"
msgstr "Pad"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControls.Popup"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControlsDisplay"
msgid "Auto Gain"
msgstr "自动增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControlsDisplay"
msgid "High Pass"
msgstr "高通"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControlsDisplay"
msgid "Pad"
msgstr "Pad"

#: audiochannel.xml
msgctxt "ExtendedHardwareControlsDisplay"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactDisplayMono"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactDisplayStereo"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactMono"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactMono"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactMono"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactMono"
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactStereo"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactStereo"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactStereo"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsCompactStereo"
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsMono"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsMono"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsMono"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsMono"
msgid "Preamp Gain: @value[]"
msgstr "话放增益：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsMono"
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereoChannel"
msgid "Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereoChannel"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereoChannel"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereoChannel"
msgid "Preamp Gain: @value[]"
msgstr "话放增益：@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereoChannel"
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: audiochannel.xml
msgctxt "HardwareInputFXCompactView"
msgid "Audio Device Controls"
msgstr "音频设备控制"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "InsertsSendsMixFXIndicator"
msgid "Inserts  |  Sends  |  Mix FX"
msgstr "插入  |  发送  |  Mix FX"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "LowLatencyButton"
msgid "Enable Direct Monitoring"
msgstr "启用直接监听"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "LowLatencyButton"
msgid "Enable Hardware Monitoring"
msgstr "启用硬件监听"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlFocusCell"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Add Targets"
msgstr "添加目标"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Remove Targets"
msgstr "移除目标"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlShowExpandButtonView"
msgid "Show Pads"
msgstr "显示Pad"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlViewPadsSkinContent"
msgid "Show Pads"
msgstr "显示Pad"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroControlsHeader"
msgid "Macro Controls Mapping"
msgstr "映射宏控制"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroTargetCurve"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroTargetCurve"
msgid "Invert X"
msgstr "反转 X"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroTargetCurve"
msgid "Invert Y"
msgstr "反转 Y"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroTargetCurve"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: channeleditor.macrocontrols.xml
msgctxt "MacroTargetCurve"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: audiochannel.xml
msgctxt "MixFXRackSlotView"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "MixFXRackSlotView"
msgid "Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: audiochannel.xml
msgctxt "MixFXRackSlotView"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Channel Mode"
msgstr "通道模式"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Click On/Off"
msgstr "节拍器 开/关"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Click Volume: @value[]"
msgstr "节拍器音量：@value[]"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Listen Active"
msgstr "启用收听"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Monitor"
msgstr "监视器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Prefader Listen"
msgstr "推子前监听"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏（按Shift键安全独奏）"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelButtonBlock"
msgid "Speaker Setup"
msgstr "扬声器设置"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelRightStrip"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelRightStrip"
msgid "Channel Editor"
msgstr "通道编辑器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelRightStrip"
msgid "Create Send"
msgstr "创建发送"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerChannelRightStrip"
msgid "Routing Editor"
msgstr "路由编辑器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerOutputChannelLeftStrip"
msgid "Channel Editor"
msgstr "通道编辑器"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerOutputChannelLeftStrip"
msgid "Inserts  | Post Fader Inserts | Mix FX"
msgstr "插入 | 推子后插入 | Mix FX"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "MixerOutputChannelLeftStrip"
msgid "Routing Editor"
msgstr "路由编辑器"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactKnob"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactKnob"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactKnobReversed"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactKnobReversed"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactSelectBox"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactToggle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactToggle"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactToggleInvert"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "MutableCompactToggleInvert"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "NarrowVolumeSlider"
msgid "Flipped"
msgstr "翻转"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "NarrowVolumeSlider"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OptionalExpandArrow"
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OptionalOutputExpandArrow"
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputChannelConnectionsSection"
msgid "Speaker Setup"
msgstr "扬声器设置"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputChannelLevelSection"
msgid "A device produced invalid data"
msgstr "一个设备产生了无效的数据"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputChannelLevelSection"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputChannelLevelSection"
msgid "Peak Hold (dB)"
msgstr "峰值保持（dB）"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputClippingDisplay"
msgid "0"
msgstr "0"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputClippingDisplay"
msgid "A device produced invalid data"
msgstr "一个设备产生了无效数据"

#: audiochannel.small.xml
msgctxt "OutputClippingDisplay"
msgid "Clip / Peak Levels"
msgstr "削波/峰值电平"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "PanSliderNarrowTextBox"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: audiochannel.narrow.xml
msgctxt "PanSliderNarrowTextBox"
msgid "Surround Panner"
msgstr "环绕声像器"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerEditorHeadline"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerEditorHeadline"
msgid "Keep Editor Open"
msgstr "编辑器保持打开"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Binaural Width: @value[]"
msgstr "双耳宽度：@value[]"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Left: @value[]"
msgstr "左：@value[]"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "No Panning"
msgstr "无声像"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Pan Mode"
msgstr "声像模式"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Right: @value[]"
msgstr "右： @value[]"

#: channelpanner.xml
msgctxt "PannerPopupMonoStereo"
msgid "Width: @value[]"
msgstr "宽度： @value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "PlugInSelectorMenuWide"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: audiochannel.xml
msgctxt "PostFaderInserts"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: audiochannel.xml
msgctxt "PostFaderInserts"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: audiochannel.xml
msgctxt "PostFaderInserts"
msgid "Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖动效果链"

#: audiochannel.xml
msgctxt "PostFaderInserts"
msgid "Post"
msgstr "推子后"

#: audiochannel.xml
msgctxt "RemoteFXRackSlotView"
msgid "Apply DSP to Input Signal"
msgstr "将DSP应用至输入信号"

#: audiochannel.xml
msgctxt "SendMicroViewSimpleSlider"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: audiochannel.xml
msgctxt "SendPanTypeControls"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: audiochannel.xml
msgctxt "SlotPopup.PreFaderVolumeSlider"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: audiochannel.xml
msgctxt "SlotPopup.PreFaderVolumeSlider"
msgid "Prefader On/Off"
msgstr "推子前 开/关"

#: audiochannel.xml
msgctxt "SlotPopup.VolumeSlider"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: channelinspector.xml
msgctxt "TabChannelColoredNumberAndIcon"
msgid "@property[parent.controller.transformedTooltip]"
msgstr "@property[parent.controller.transformedTooltip]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "TabChannelColoredNumberAndIcon"
msgid "Direct Monitoring Enabled"
msgstr "直接监听已激活"

#: channelinspector.xml
msgctxt "TabChannelNumberAndIcon"
msgid "@property[parent.controller.transformedTooltip]"
msgstr "@property[parent.controller.transformedTooltip]"

#: channelinspector.xml
msgctxt "TabChannelNumberAndIcon"
msgid "Direct Monitoring Enabled"
msgstr "直接监听已激活"

#~ msgctxt "Audio.ChannelNumberAndIcon"
#~ msgid "Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
#~ msgid "Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "AudioChannel.Narrow.Content"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "AudioChannel.Narrow.Pan"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "AudioChannel.Small.Narrow.Content"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "AudioChannel.SmallLevels"
#~ msgid "Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgctxt "AudioCustomChannel.BasicsContent"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "AudioInput.Channel.Content"
#~ msgid "Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgctxt "AudioInput.Channel.Content"
#~ msgid "Peak Hold (dB)"
#~ msgstr "峰值保持"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.Basics"
#~ msgid "Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.Basics"
#~ msgid "Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.Basics"
#~ msgid "Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.Basics"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsContent"
#~ msgid "Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsContent"
#~ msgid "Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator"
#~ msgid "Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator"
#~ msgid "Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator"
#~ msgid "Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgctxt "AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "AudioSendRackSlotView"
#~ msgid "@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgctxt "AudioSynth.ChannelNumberAndIcon"
#~ msgid "Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgctxt "ChannelConnectionsSection"
#~ msgid "Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgctxt "ChannelConnectionsSection"
#~ msgid "Sources"
#~ msgstr "来源"

#~ msgctxt "ChannelConnectionsSection"
#~ msgid "Targets"
#~ msgstr "目标"

#~ msgctxt "ChannelMeterDisplay"
#~ msgid "@property[parent.controller.editGroup]"
#~ msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#~ msgctxt "ChannelMeterDisplay"
#~ msgid "Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgctxt "ChannelOverviewColoredHeaderView"
#~ msgid "Double Click: Edit Name"
#~ msgstr "双击：编辑名称"

#~ msgctxt "ChannelOverviewColoredHeaderView"
#~ msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
#~ msgstr "鼠标双击：编辑名称，持续按下：选择通道颜色"

#~ msgctxt "ChannelOverviewCueMix"
#~ msgid "Cue mix"
#~ msgstr "Cue mix"

#~ msgctxt "ChannelOverviewEditChannel"
#~ msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
#~ msgstr "鼠标双击：编辑名称，持续按下：选择通道颜色"

#~ msgctxt "ChannelOverviewInserts"
#~ msgid "Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgctxt "ChannelOverviewInserts"
#~ msgid "Add Insert"
#~ msgstr "添加插入"

#~ msgctxt "ChannelOverviewInserts"
#~ msgid "Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖动效果链"

#~ msgctxt "ChannelOverviewInserts"
#~ msgid "Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgctxt "ChannelOverviewPostInserts"
#~ msgid "Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgctxt "ChannelOverviewPostInserts"
#~ msgid "Add Insert"
#~ msgstr "添加插入"

#~ msgctxt "ChannelOverviewPostInserts"
#~ msgid "Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖动效果链"

#~ msgctxt "ChannelOverviewPostInserts"
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "推子后"

#~ msgctxt "ChannelOverviewSends"
#~ msgid "Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgctxt "ChannelOverviewSends"
#~ msgid "Add Send"
#~ msgstr "添加发送"

#~ msgctxt "ChannelOverviewSends"
#~ msgid "Drag Send Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖动发送链"

#~ msgctxt "ChannelOverviewSends"
#~ msgid "Sends"
#~ msgstr "发送"

#~ msgctxt "ChannelPanFlipped"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "ChannelPanSection"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Panner"
#~ msgstr "平移器"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls.Narrow"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls.Narrow"
#~ msgid "Surround Panner"
#~ msgstr "环绕声像"

#~ msgctxt "CueMixRackSlotView"
#~ msgid "Cue mix Pan: @value[]"
#~ msgstr "混合包络声像: @value[]"

#~ msgctxt "CueMixStack"
#~ msgid "Cue mix"
#~ msgstr "Cue mix"

#~ msgctxt "DeviceEditorTitleBar"
#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概览"

#~ msgctxt "MacroControlEditChannel"
#~ msgid "Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgctxt "MacroControlEditChannel"
#~ msgid "Mono"
#~ msgstr "单声道"

#~ msgctxt "MacroControlEditChannel"
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgctxt "MixerChannelRightStrip"
#~ msgid "Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgctxt "MixerOutputChannelLeftStrip"
#~ msgid "Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgctxt "OutputChannelLevelSection"
#~ msgid "0"
#~ msgstr "0"

#~ msgctxt "PanEditorKnobCell"
#~ msgid "$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgctxt "PanEditorKnobCell"
#~ msgid "$tooltip"
#~ msgstr "$tooltip"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Binaural Pan: @value[]"
#~ msgstr "双声道平移: @value[]"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Binaural Width: @value[]"
#~ msgstr "双声道宽度: @value[]"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Left: @value[]"
#~ msgstr "左: @value[]"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Mono"
#~ msgstr "单声道"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "No Panning"
#~ msgstr "无平移"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Right: @value[]"
#~ msgstr "右： @value[]"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Width"
#~ msgstr "宽度"

#~ msgctxt "PannerEditorMonoStereo"
#~ msgid "Width: @value[]"
#~ msgstr "宽度： @value[]"
